大公報明日頭條：反對派遊行人士不斷自我複製，誇大人數

工聯會表示，撐修例人數已超過三百萬

建制保皇狗 : 網上簽署支持修例超過80億人

遊行人士不停細胞分裂

日本火影來港指導反對派使用影分身術，一個人分成100人

6/16冇遊行冇示威 全港支持修例

有無人諗過支持修例既聯署過30億會點

大公報皮已收

其實得一個人
全部都係多重影分身

利申：白眼

十四億中國人信哂又點，侵侵一個唔信就夠

明日頭版放人大去中聯版張相：
支持特區政府暫緩收例
反對外國勢力干涉內政

starwar有複製人白兵
港有複製人黑兵

一億黑兵都得

自我細胞分裂

ps clone

一萬人每人行100次就有100萬人次啦

外國勢力

笑撚咗 thanks

如果係識分裂駛得200萬咁少??

大公報明日內文
絕密爆光：

190萬人慶習近平主席生日，紛紛舉起燭光，並祝願習近平主席與天地同壽、一帶一路計劃繼續弘揚、大灣區日益壯大，及我党我国繼續昌隆興盛，富国強兵，雄立世界的東方。
氣氛一片祥和。

由特首官邸廚房炮製的生日蛋糕出爐，由政府車輛運往西九龍高鐵站，轉乘復興號高鐵，送上北京，獻給習近平主席。190萬人夾道歡迎蛋糕，場面令人動容。

利申：估

屌你老母，顯微鏡下阿米巴變型蟲咩

agent smith

黑色人形係影子嘅延伸

今日係普天同慶既大日子

大公記你老母寫稿都慳返